而家大家需要 凝聚共識 重新集氣

連儂牆可以展示我方動員能力
但係我地既訴求並唔係連儂牆既保育
而係五大訴求
連儂牆是否必須死守? 大家應該思考一下這個問題

當中我認為目前最合適既係集中力量推動
獨立委員會調查警察濫權徇私枉法
呢點應該係最合理 最多人認同的

如果將我地既注意力分散係唔同既議題 分散力量遊行
我地既動員能力將會 一點一點地喪失 而且運動會失焦

相反 我地應該聚焦係重要的議題 逐點擊破
要林鄭政府所謂對話 不斷要回應我地既主要訴求
咁樣先可以形成壓力